CC台痴線佬全部同我入黎

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

連登革命

𨳒你老母個老母

屌人唔使原因？

who are you ar

正垃圾，自己洗版比人BAM撚左仲好意思怪admin，肉唔肉酸左D

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
係時事台唔係CC台